9月1點罷法建議

最少要好似上次塞左交通去
或者做大個勢等黨鐵自己罷工先
咁預左就去自己熟頭熟路過到罷工
點睇?
同埋無人講申請集會不反對通知書？無咩聲氣嘅？

拿講就講左 真心想返工請預早出門或者早一日返到公司。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳